【思想改革】有冇發現，只係得後生一輩先會講「香港獨立，唯一岀路」

TLDR：
香港獨立，唯一出路。
片如下：今日20：00準時出片，希望各位能夠係share比你哋嘅朋友睇。

大家好，眼看惡歌法同埋國安法通過（而家未，但其實實際上係等如通過），網絡自由、宗教自由、言論自由等等係可見嘅將來會被抹殺。但係面對呢個極權，我哋唔會害怕。

但係香港獨立呢個思想仍然未能夠完全普及。就算100% 00後都係能夠接受香港獨立，咁90後？假設90後都全部接受，咁80後？70後？實在係有太多人未能夠接受香港獨立。好坦白講，呢個現象就好比當年梁天琦講嘅民族自強一樣，好多自稱黃絲都未能接受。

但去到今日，呢個諗法必須盡快普及。當港共一步又一步打壓，我哋唔會害怕，而呢啲行為只會逼使我哋更進一步反抗。

硬碰硬嘅抗爭唔可以，就思想革命。本團隊相信思想革命比起一切硬碰硬嘅抗爭更為有效（唔係否定街頭抗爭，只係係街頭抗爭之先必須有思想上面嘅改變）。
所以，我哋做咗呢條片，希望能夠改變到更多人嘅思想。
呢條片係整合咗4篇香港獨立學社有關香港獨立嘅文章。
（感謝香港獨立學社批准轉載）

呢個channel（i.e. Black Parade）嘅成立，係現階段，係為咗share唔同人嘅意見，特別係一啲長文。因為縱使佢個標題幾吸引都好，有機會因為文章太長，而令人想睇嘅意欲減少。就係因為咁，所以我哋就好想將你啲長文讀出嚟，做到好似podcast咁，比大家可以行街、搭車、做家務時聽下。

希望各位能夠多多支持，share多啲比你哋嘅朋友睇。呢條片真係唔知到會唔會係最後一條片，希望各位多多share，將港獨呢粒種子傳俾更多嘅人。
香港獨立，唯一出路。
片如下：今日20：00準時出片，希望各位能夠係share比你哋嘅朋友睇。

幫手推

Push

我自己半個可以容納到大中華身份又支持到港獨嘅論述

推

還可以歸英。有bno䀆快renew

令英國有籍口保護橋民

而家唔搞等幾時

唔覺 銀髮族講得大聲過我

香港一定要獨立